［世盃外］中韓大戰 大家會買邊隊？

賠率似乎好吸引喎

南韓有2.1 想直屌-1

我覺得會和多D

支那仔連和嘅資格都無呀

識買一定allin -1
今晚就可以上車

中韓點算大戰,根本南韓撳住嚟砌